Documento gerado sob autenticação Nº PXX.080.541.11L, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5335                  de  18/07/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°27465,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  BIBLIOTECÁRIO-
DOCUMENTALISTA,  do Quadro de Pessoal  desta Universidade,  LUCIA BOHRER (Siape:  2057760 ),   para
substituir   ELISANGELA DA SILVA RODRIGUES (Siape: 1467951 ), Chefe da Biblioteca de Agronomia, Código
FG-5, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 18/07/2016 a 29/07/2016, com o decorrente
pagamento das vantagens por 12 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
